如果中國只接受科興作為通關認證，係咪正是將防疫政治化？

WFC 邊個想去？